{月經}有牌補鐘

遲d會旅行自駕，想補自動波，冇朋友有車。大約補10個鐘咗右。
請問有冇師傅介紹，另外見到學車易，$250 /45分鐘,有冇師兄姐試過伏唔伏

唔該晒

補鐘一般300up一個鐘wo

呢間係平，係唔知質素

補鐘就補棍波啦，補自動波好曬錢

坐到上去就自然識渣喇，駛撚補咩

照揸啦
洗撚晒錢補鐘咩
我雪藏牌揸的士都係咁啦
雖然頭幾日都好撚驚險
而家都揸熟晒

雪藏真心唔敢揸

呢間試過一次，派左個葉師傅，成日玩電話，又串柒柒，補完好似無補咁，本來諗住補多兩堂都費事益佢

或者有冇師兄試過其他間係ok?

補十個鐘連當地租車加雜費
幾錢落樓？

冇補過，屋企得架棍仔，之前自駕遊都係膽粗粗去，第一次揸at，頭十分鐘勁慢，之後冇事